東邊門裡伏金劍 勇士後門入帝宮

.

台海南海講到係威係勢
我諗最後分分鐘都係印度篤佢屎眼

個解釋幾好